
T: А ты не учился..
Q: я учился?
A: нет

T: А ты не учился..
Q: учился я?
A: нет

T: А ты не учился..
Q: кто не учился?
A: я

T: А ты не учился..
Q: не учился кто?
A: я

T: А ты не замечала..
Q: я замечала?
A: нет

T: А ты не замечала..
Q: замечала я?
A: нет

T: А ты не замечала..
Q: кто не замечал?
A: я

T: А ты не замечала..
Q: не замечал кто?
A: я

T: А ты не делаешь
Q: я делаю?
A: нет

T: А ты не делаешь
Q: делаю я?
A: нет

T: А ты не делаешь
Q: кто не делает?
A: я

T: А ты не делаешь
Q: не делает кто?
A: я

T: А ты не знаешь
Q: я знаю?
A: нет

T: А ты не знаешь
Q: знаю я?
A: нет

T: А ты не знаешь
Q: кто не знает?
A: я

T: А ты не знаешь
Q: не знает кто?
A: я

T: Но ты не сможешь
Q: я смогу?
A: нет

T: Но ты не сможешь
Q: смогу я?
A: нет

T: Но ты не сможешь
Q: кто не сможет?
A: я

T: Но ты не сможешь
Q: не сможет кто?
A: я

T: А ты не верил
Q: я верил?
A: нет

T: А ты не верил
Q: верил я?
A: нет

T: А ты не верил
Q: кто не верил?
A: я

T: А ты не верил
Q: не верил кто?
A: я

T: Но ты не любишь
Q: я люблю?
A: нет

T: Но ты не любишь
Q: люблю я?
A: нет

T: Но ты не любишь
Q: кто не любит?
A: я

T: Но ты не любишь
Q: не любит кто?
A: я

T: А ты не веришь
Q: я верю?
A: нет

T: А ты не веришь
Q: верю я?
A: нет

T: А ты не веришь
Q: кто не верит?
A: я

T: А ты не веришь
Q: не верит кто?
A: я

T: Но ты не поедешь
Q: я поеду?
A: нет

T: Но ты не поедешь
Q: поеду я?
A: нет

T: Но ты не поедешь
Q: кто не поедет?
A: я

T: Но ты не поедешь
Q: не поедет кто?
A: я

T: А ты не послушался
Q: я послушался?
A: нет

T: А ты не послушался
Q: послушался я?
A: нет

T: А ты не послушался
Q: кто не послушался?
A: я

T: А ты не послушался
Q: не послушался кто?
A: я

T: А ты не можешь
Q: я могу?
A: нет

T: А ты не можешь
Q: могу я?
A: нет

T: А ты не можешь
Q: кто не может?
A: я

T: А ты не можешь
Q: не может кто?
A: я

T: Но ты не дослушала..
Q: я дослушала?
A: нет

T: Но ты не дослушала..
Q: дослушала я?
A: нет

T: Но ты не дослушала..
Q: кто не дослушал?
A: я

T: Но ты не дослушала..
Q: не дослушал кто?
A: я

T: Таню ты не получишь
Q: я получу Таню?
A: нет

T: Таню ты не получишь
Q: я Таню получу?
A: нет

T: Таню ты не получишь
Q: получу я Таню?
A: нет

T: Таню ты не получишь
Q: получу Таню я?
A: нет

T: Таню ты не получишь
Q: Таню я получу?
A: нет

T: Таню ты не получишь
Q: Таню получу я?
A: нет

T: Таню ты не получишь
Q: я не получу кого?
A: Таню

T: Таню ты не получишь
Q: я кого не получу?
A: Таню

T: Таню ты не получишь
Q: не получу я кого?
A: Таню

T: Таню ты не получишь
Q: не получу кого я?
A: Таню

T: Таню ты не получишь
Q: кого я не получу?
A: Таню

T: Таню ты не получишь
Q: кого не получу я?
A: Таню

T: Таню ты не получишь
Q: кто не получит Таню?
A: ты

T: Таню ты не получишь
Q: кто Таню не получит?
A: ты

T: Таню ты не получишь
Q: не получит кто Таню?
A: ты

T: Таню ты не получишь
Q: не получит Таню кто?
A: ты

T: Таню ты не получишь
Q: Таню кто не получит?
A: ты

T: Таню ты не получишь
Q: Таню не получит кто?
A: ты

T: И ты не можешь
Q: я могу?
A: нет

T: И ты не можешь
Q: могу я?
A: нет

T: И ты не можешь
Q: кто не может?
A: я

T: И ты не можешь
Q: не может кто?
A: я

T: А ты не повзрослеешь
Q: я повзрослею?
A: нет

T: А ты не повзрослеешь
Q: повзрослею я?
A: нет

T: А ты не повзрослеешь
Q: кто не повзрослеет?
A: я

T: А ты не повзрослеешь
Q: не повзрослеет кто?
A: я

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: я целую бабушку?
A: нет

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: я бабушку целую?
A: нет

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: целую я бабушку?
A: нет

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: целую бабушку я?
A: нет

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: бабушку я целую?
A: нет

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: бабушку целую я?
A: нет

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: я не целую кого?
A: бабушку

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: я кого не целую?
A: бабушку

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: не целую я кого?
A: бабушку

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: не целую кого я?
A: бабушку

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: кого я не целую?
A: бабушку

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: кого не целую я?
A: бабушку

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: кто не целует бабушку?
A: ты

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: кто бабушку не целует?
A: ты

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: не целует кто бабушку?
A: ты

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: не целует бабушку кто?
A: ты

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: бабушку кто не целует?
A: ты

T: Бабушку ты не целуешь..
Q: бабушку не целует кто?
A: ты

T: Но ты не сказала
Q: я сказала?
A: нет

T: Но ты не сказала
Q: сказала я?
A: нет

T: Но ты не сказала
Q: кто не сказал?
A: я

T: Но ты не сказала
Q: не сказал кто?
A: я

T: А ты не спрашивал
Q: я спрашивал?
A: нет

T: А ты не спрашивал
Q: спрашивал я?
A: нет

T: А ты не спрашивал
Q: кто не спрашивал?
A: я

T: А ты не спрашивал
Q: не спрашивал кто?
A: я

T: А ты не договорился
Q: я договорился?
A: нет

T: А ты не договорился
Q: договорился я?
A: нет

T: А ты не договорился
Q: кто не договорился?
A: я

T: А ты не договорился
Q: не договорился кто?
A: я

T: А ты не пущаешь
Q: я пущаю?
A: нет

T: А ты не пущаешь
Q: пущаю я?
A: нет

T: А ты не пущаешь
Q: кто не пущает?
A: я

T: А ты не пущаешь
Q: не пущает кто?
A: я

T: Ты не отдала шрифт
Q: я отдала шрифт?
A: нет

T: Ты не отдала шрифт
Q: я шрифт отдала?
A: нет

T: Ты не отдала шрифт
Q: отдала я шрифт?
A: нет

T: Ты не отдала шрифт
Q: отдала шрифт я?
A: нет

T: Ты не отдала шрифт
Q: шрифт я отдала?
A: нет

T: Ты не отдала шрифт
Q: шрифт отдала я?
A: нет

T: Ты не отдала шрифт
Q: я не отдала что?
A: шрифт

T: Ты не отдала шрифт
Q: я что не отдала?
A: шрифт

T: Ты не отдала шрифт
Q: не отдала я что?
A: шрифт

T: Ты не отдала шрифт
Q: не отдала что я?
A: шрифт

T: Ты не отдала шрифт
Q: что я не отдала?
A: шрифт

T: Ты не отдала шрифт
Q: что не отдала я?
A: шрифт

T: Ты не отдала шрифт
Q: кто не отдал шрифт?
A: ты

T: Ты не отдала шрифт
Q: кто шрифт не отдал?
A: ты

T: Ты не отдала шрифт
Q: не отдал кто шрифт?
A: ты

T: Ты не отдала шрифт
Q: не отдал шрифт кто?
A: ты

T: Ты не отдала шрифт
Q: шрифт кто не отдал?
A: ты

T: Ты не отдала шрифт
Q: шрифт не отдал кто?
A: ты